Google Chrome突然無聲

個Chrome 同 IE 都冇聲，但有系統聲，要點做?

閂晒個chrome再開

1. Open the Control Panel → Sound → Speakers → Advanced

2. Un-check "Allow applications to take exclusive control of this device"

3. Open Volume Mixer

4. Unmute Chrome

睇吓你老豆係米戴緊無線耳機
如果係

佢已經聽到你播AV

都係冇聲喎

有無上網睇下 上youtube 打 only have sound on window 10 no sound on chrome都一大堆都試下啦

Only have system sound**

依家有番喇，THX

熄咗網站音訊